示威者同警方用同一個廁所!!

啱啱睇蘋果日報告記者講

佢話因為雙方都要去廁所

呢單嘢令我諗起 第一次世界大戰 Trench warfare
Trench warfare 即係兩邊d軍人喺地下掘啲窿出嚟做基地然後兩邊嘅陣型會喺唔同嘅窿開火

但係佢哋有個傳統就係每年聖誕節兩邊陣型
都會停戰然後去no man's Land 即係去兩個地洞中間嗰一片草地踢足球

呢單嘢好似

唔知我打字有冇1999

咁點

資料可能有錯有冇巴打 有讀世史?

啲狗可以係金鐘地鐵站自出自入已經覺得不可思義

冇純粹分享返 一戰 同而家嘅共通點 有趣點

痴撚線既你都

幾時見過狗會用尿兜馬桶

天方夜譚

差佬好似不嬲當值時間都有張免費交通咭.

個場面諗起都好笑
防暴警察 同埋義士 膊頭對膊頭用同一個尿兜屙尿

點解唔將犯案警察拘捕， 解除佢嘅武裝， 綁好佢交畀警察發落？

佔領個廁所，等黑警中尿毒

一戰人哋停戰踢波

612 我哋停戰屙尿

以為屌同一女人

到時佢哋隨地便溺 要罰款

唔係講緊錢喎，講緊啲狗完全唔驚你班幾百人示威者

點解冇人夠膽拘捕警察？
警察的確有犯法

因為香港人真係俾某D 黨派用和理非非洗腦洗足幾十年
如果外國? 唔打到你殘廢都俘虜咗你啦.
大陸示威係點? 燒政府OFFICE, 俘虜官員黑警. 繳佢哋械.
記唔記得韓農? 係搶盾牌, 搶警棍, 搶差佬頭盔.

唔知點解諗起賭俠1999

得一次炸冇每年
當年係兩邊士兵都唔知為咩打杖唔覺得要為國家殺人，本來就已經hea打之後聖誕停戰
之後因為個仗打落去死傷多左，d士兵開始仇視對家所以真係認真落手打

利申 應該岩不過好耐冇温書可能記錯